東九龍發生咩事

成個東九龍嘅路變曬深紅色 rthk話觀塘塞到上龍翔道

我都想知 答緊巴士塞撚左成粒鐘都未撚到
係咪又有撚樣撞車呀
唔識揸咪撚揸啦

等咗好耐車

彩虹交匯處上繞道完全塞死

成日都係咁，彩虹道塞死

落雨行車慢 放工時間多巴士 加埋一齊就變咗終極塞車

一落雨就係咁

棄車搭地鐵啦

私家車點棄

啟業邨去九龍灣站用左半粒鐘果斷棄車

唯有恭喜你

泊車坐地鐵

都要揸到去停車場先得㗎

東九線點解仲未有

開源道有傻閪炒車